係東京獨遊自己過生日 有無巴絲出黎一齊飲野

最近香港發生好多野好大壓力，所以生日自己走左去東京過
啱啱自己食完餐生日飯，依家係park hyatt個間bar坐緊
原本諗住可以好似迷失東京既主角咁chill係度飲野
但係依家全場爆哂，得我1個人on99咁坐係度
想請係東京既巴絲一齊飲杯野

喂！巴絲
希望你揾到香港人今晚陪到你啦

無論你今日生日又好邊日都好，
我都祝你開開心心啦

好，一齊飲番杯

Chill n relax 好心情再努力

今日先飛左返香港

唯有同你講句, 在日本生日快樂啦!

生日快樂

我生日都係自己去東京玩